聯署要求引用《全球馬格尼茨基法》

聯署link:

詳情請睇source: